\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) Cite os principais pontos abordados na NR 10?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{5}
\end{figure}

{\color{blue}
Estabelece os requisitos e condições mínimas de medidas de controle e sistemas preventivos, de forma a garantir a segurança e a saúde dos trabalhadores que interajam em instalações elétricas e serviços com eletricidade.
}


\end{document}
